\chapter{Zusammenfassung und Ausblick}
Zusammenfassend lässt sich sagen, dass das Projekt zum einen ein guter Einstieg für unerfahrene Assemblerprogrammierer ist, da es nicht allzu komplex ist. Des Weiteren kann es im Nachhinein als gutes Reaktionsspiel zum Zeitvertreib verwendet werden.\\
Als Ausblick für das Projekt F5 gibt es noch mehrere Erweiterungsmöglichkeiten. Das Spiel kann für den Mehrbenutzerbetrieb umgestellt werden, damit mehrere Spieler gegenseitig um den Sieg kämpfen können.\\
Zusätzlich könnte noch ein Punktesystem eingeführt werden um bei einem Wettkampf über mehrere Runden die Ergebnisse festzuhalten.
%\newpage
%-- Quellen:
%Bild F5: http://3.bp.blogspot.com/-xfN4bnrz50I/UIGeXOT5iOI/AAAAAAAADK0/2aMtlMVtB1k/s1600/f5\_key.png